媽咪, JOE叔叔摸我..

JOE叔叔摸我...
細路仔唔好亂講野
但係JOE叔叔佢...
JOE叔叔係好人黎, 唔會做依d野
係咪隔離屋個叔叔教你咁講

一早唔應該比d鄉下佬同個囡來往 教到佢依家講大話

有無手足作落去?

再作落去小心

joe 叔叔係咁捅佢個窿

joe 叔叔 你...你做緊咩.....
joe 叔叔：幫緊你幫緊你